碧咸個大仔都已經19歲了

時間過得真快
自己開始變老餅

人地一出世就光輝一生

你條撚樣變左廢中搵既錢都無佢個仔百份之一

唔駛做野，d 女都追住佢碌鳩來含

可能已經萬人斬

影相練習都一堆大明星model
輕鬆倏攝影師

可惜佢偏偏要左件豬西

偷食左啦

冇踢波？

咁廢踢條毛咩

青訓都唔要佢

我同學
new york d club佢常客黎

偷食個件都係豬西

二仔三仔有冇踢

屌閪屌到腳軟啦，點踢

你唔係bay area咩

12月轉左學
讀緊parsons

Chloe個樣係靚女黎 可惜個身型
Btw 個大仔真係識玩 四圍踔女 肥瘦高矮乜都有

Chloe身型真心唔掂
人矮腳短，膀橫面闊，無波大蘿

佢兩個仲要成日分手又復合，偷食完都要返返去

收皮啦狗公

唔洗踢啦 廣告代言收唔少啦

我屌你老母閪

圖定老豆

琴日比人踢撚左出校

佢

全職食女
more

佢洗撚讀書咩

成撚日走堂 功課又唔交
前排比counselor逼佢drop左幾堂
琴日比人踢撚左

佢真人串過馬手火

有爺生冇乸教咪呢d

你連d prof都敢串
直接拋句sorry 呢排好忙冇時間做功課
跟住就唔撚交

真？

9up?

呃你我全家生癌死

我話真你都唔柒信架啦

Source?

咸爺今日生日 個仔俾人踢岀校

想我點比source
同學黎

英國人唔讀st Martin 走去讀Parsons
我就唔多信佢真係有料

係唔係呀 自貼id 先

淨係feel 到你串

你咪又係窮撚，做乜野啊！想扮英國返黎牙?

我都覺得頭先串左d sorry

講多啲咸爺個仔/果邊校園生活得唔得

聽朝個po重有人理 去校門影id囉
呢家係屋企縫緊衫 影咩都冇用

影學校id 唔難wor 巴打
加埋名 唔洗去學校既

算係
有一堂一齊上only

留名

吓我以為你話連登id
學校id有number 唔想自爆
定你剩係想睇parsons the new school幾隻字

Space class

都好

記得以前有個post係有相為証，真係同學
但唔記得邊位巴打了

Orientation個日say過hi only
同佢唔熟 「識」都應該算唔上
校園生活就答到你多d

依家又食咗條新女,仲返咩鳩學,扑野仲好

diu, go mu la

入學個陣影

屌我google ac
咁濛冇事架可

真係唔靚仔
佢啲細佬靚仔過佢好多

聽日返幾點 UC 見

邊有人咁得閒起你底

都估到串友啦
含住金鎖鑰出世
之後全世界d人仲要話佢幾靚仔幾靚仔
仲要呢個境像係佢一出世就有
Jb 條仆街靠自己先有今日都串過馬撚
更何況佢

同學！？

係 以為你假膠

你又係year1?

你spring 入？ 我大你個sem

留個tg 先
估唔到有香港人

Parsons冇男人咁濟
佢呢個樣可以玩哂
不過佢都唔返學架啦

咁我信你

Hit girl forever

頂2&B 個位啦

Daddy唔用新人

designer wo

3個鐘前仲post緊出event好開心

呢條友波又踢唔掂
又唔夠佢老豆靚仔
相又影唔掂都可以出書
完全係父幹代表 好酸啊

但其實d女係想含佢老豆多d

淨係記得你之前post 過張佢上堂瞓較嘅相

老豆咁靚仔
點解佢可以完全唔靚仔

純文字討論

有冇睇回應？

愈大愈有味道

有
我要女啊

好多靚仔都鍾意豬西，可能基因大自然平衡

利申: 我都係

似老母

搵人提下佢成日有個黃種人上堂偷拍佢上lihkg 啦

老豆5成都無
成舊蕃薯咁
二仔似老母成個叉樣
得三仔有d可塑性

真係木有圖

佢都唔係靚仔吖

唔靚仔不過有錢有女 連登仔公敵

仲要成日比人吹奏先乞人憎

巴打有無試過上堂屌鳩佢咁撚廢
波又踢唔掂

影相影到成pat屎咁，成日用黑白相，肯定以為自己好藝術家

淨係個朵都威晒成間學校

hi 我老豆係碧咸
係女都濕撚晒啦

老母垃圾基因累事

再加上仔通常9成似老母;女通常9成似老豆

所以碧咸個女靚到

一直都唔明點解呢件事咁反智

JB真係男人既典範
靠自己既本事,20歲前就可以搵到成世用唔完既錢
碧咸個仔踢波又唔掂
剩係識影黑白相黎扮攝影師
唔係靠佢老豆個名,真係等乞食

條友乜都玩夠 呢加開始收心養性，又追番條女，人生

點止一世 jb已經搵到十世都用唔完ge錢

JB係Justin Biber?

jailbreak

好威

連呀嬌都有人埋單了 我都仲未溝到女

有冇收到風佢隊草
之前聽人講話佢去左new york成日隊草

鬼仔唔隊先係新聞啦

但佢好錫個妹
做佢啲細佬妹都唔錯

巴打係邊 UC 見

Hello. 我係英國報紙MailOnline 註香港記者，想請問你更多有關碧咸大仔被踢出校一事，介唔介意同我聯絡？我電郵係 mimitangm@gmail.com 🙂 唔該晒！

或者可打電話俾 Mail Online 英國記者Daniel +44 7880 055280，唔該唔該！🙂

Where is the news value???

同香港D影相友有咩分別
影靚女,影完就食

屌你老母

佢老豆係咪唔知個仔比人踢出校